有無人食開煙斗

近排手痕買左個玻璃斗
玻璃同木斗差別係邊
聽買個條友話會順口D 木斗有陣木香唔同食法
同有個大問題係 經常會熄
就算壓得幾實食一兩嘴放低寫野拎返起又熄左
有無登仔有玩開 我知實有人話扮晒野

利申 用斗係因為係屋企寫野拎起放低好似方便D 手捲煙同盒裝煙好快燒完好晒錢

PUSH